碧GAY又以為打緊巴

無限手球

佢心諗平時都唔會判12碼